jerjer 的相反係咩？

撚的相反係閪

咁jerjer 呢???

Pussy

無
撚有好多代名詞
撚 屌 鳩 柒 jer 賓州
但閪就幾乎講極都係閪
所以無對應既相反詞
古時重男輕女
連器官都係

dede

Gapgap

閪閪

kingking

Gor gor

gapgap

閪𠵱個字已經夠傳神
腦海閃過一秒已經勃到仆街

muimui

rejrej

Hihi

拗耳仔拗耳仔

Anti-jer jer

西

妹妹